大家估下聽日跌幾多點？

258都唔知守唔守到

外媒記者有報
今日警察向和平示威者噴胡椒tg
快啲推上國際

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －》
然後打 /task 攞任務

即係升得

點解會跌？
香港打仗都唔會跌㗎喎

12月見到機會係零

同問 點解跌

270000

市面上一面和平
升上26500

升wor

跌-300

26000重權

真係升
念唔到跌咩9
一定升

Call

250權夠好重啦

升500

25000

升<200

熊熊哈
恆指260

呂布全grp訓身255牛等打靶

星期五回一回氣
聽日再升

今日市面好平靜
黑警又成功止暴製亂
應該千升
第一站27000

有咩消息令到佢跌

睇牛熊分佈就知唔會升